而家cctai班連衛兵連人行山都要管

點解無啦啦會成班人行山

關你班毒𨶙閪事咩

hi五毛

Hi散仔

我地中意管邊個咪管邊個
關你能事？

第一：人哋行山關你𨶙事咩，呢啲人哋嘅自由嚟，你班連衞兵未光復到香港已經要管𨶙住人哋

第二：佢哋行得就一早評估咗風險，使你哋自作聰明咁提

我report咗你

五毛內鬨！！！！！！

cctai或成最大贏家

樓豬行開青山

...

樓豬五毛又反cctai

五毛 拉

Hi PR公司

樓豬係五毛分化...屌打都廢事打

我仲未係cctai認證五毛

5毛 拉

再嘈影你大頭相

我影咗

碎油犬來講都算型

呢個唔係我來 我冇咁靚仔

覺唔覺得個肚好多氣影響一個人嘅情緒